Trump: 密芝根州有監票員被威嚇

賓州高院駁回訴訟 朱利安尼將上訴至最高院

GA又有個縣發現記憶卡入面有未計過既票

美國大選六大州主要選舉官司情況

出現了出現了 票多過人

即係點 ? 呢單野好多唔同版本 ,

Wrong! At first they voted against because there were far more VOTES than PEOPLE (Sad!). Then they were threatened, screamed at and viciously harassed, and were FORCED to change their vote, but then REFUSED, as American patriots, to sign the documents. 71% MESS. Don’t Harass!

究竟係咪最後都拒絕簽名 certifie 結果 ?

佢又連出咗三條Tweets

原來最後都無簽名作實

召喚 fc撚

叫你地入黎比我屌呀，柒頭

推

其實Detroit可以free property taxes and Property Insurance來吸引人搬去Detroit重建汽車城
之後再起地鐵由windsor至Detroit

好亂
之前有個POST又話簽左

之前仲有人兜話有得即日申請投票先過100%投票率 大大巴車埋去

由唔願意certify變願意certify,即係簽咗?

同場加映GA

證據逐漸浮現

召喚反FC撚

做緊乜鳩

GA 既票放咗幾日已經識交配繁殖

幾時又生多D新票出嚟呢

Reverse Entropy

即係咁，有 d 野係冇翻查，係咁做就算，突然翻查，原來有部份錯。

遲 d 又 Ballot Life Matter

蓬佩奧：若我們放棄，有天就會發現面對中國政府時，我們已淪落為屬地…